{"id":"o19","orderID":"o0019","name":"Grammle-O19","slug":"thaiwan-oder-taiwan","aliases":["o19","f3a947999934cf6cc792d92887e1e9b3"],"arten":"fehler","kategorien":["orthographie"],"wrong":"Thaiwan","correct":"Taiwan","wrongex":"**Thaiwans** Luftraum wird regelmäßig durch Kampfflugzeuge des kommunistisch besetzten Festlandchina verletzt.","correctex":"**Taiwans** Luftraum wird regelmäßig durch Kampfflugzeuge des kommunistisch besetzten Festlandchina verletzt.","status":2022,"confusion":["Thai (Ethnie)","Thailand"],"source":[{"duden":"https://www.duden.de/rechtschreibung/Taiwan"},{"wikipedia":"https://de.wikipedia.org/wiki/Republik_China_(Taiwan)"},{"wiktionary":"https://de.wiktionary.org/wiki/Taiwan"}],"wrongs":["\\b(T|t)(haiwan|HAIWAN)(er|ER)?\\b","\\b(T|t)(haiwanerin|HAIWANERIN)(nen|NEN)?\\b","\\b(T|t)(haiwanese|HAIWANESE)(n|N)?\\b","\\b(T|t)(haiwanesin|HAIWANESIN)(nen|NEN)?\\b","\\b(T|t)(haiwan|HAIWAN)(es|ES)?((isch|ISCH)((e|E)(m|M|n|N|r|R|s|S|re|RE|ren|REN)?)?)\\b"],"uid":"f3a947999934cf6cc792d92887e1e9b3","type":"regeln"}
